【FYI】剛留意到元朗市大馬路一個垃圾筒都無

非重要資訊，大家得個知字。
剛入元朗食飯留意到

驚到咁

其實收垃圾筒=做左防范？好撚ON9